 Трускавец, день 1: отель 
==========================

В предыдущем посте описывается, как мы с невестой захотели отдохнуть в Трускавце, выбрали спа-отель «Хижина» и добрались в него.

В самом отеле нас встретил вежливый молодой человек, провёл на ресепшн, и на ресепшне нам рассказали, что прямо сейчас заселить нас не могут, ведь все номера пока что заняты. Формально нас должны заселить в 14:00, но заселят как можно раньше, а пока что спрятали наши вещи в камере хранения, а нас провели в ресторан, чтобы мы там поели.

Интерьер холла
--------------

Интернет не обманул; интерьер отеля действительно дизайнерский по самое «не могу»:

![](0.jpg)  

![](1.jpg)  

Интерьер смотрится действительно необычно. Он хорошо запоминается, и в большинстве мест действительно классный. Видно, что он сделан профессионально и с душой. В меньшинстве мест интерьер скатывается в дендрофекальный стиль:

![](2.jpg)  

UPD: Оказалось, что сердце было не доделанным. Доделанное сердце выглядит так:

![](3.jpg)  

А, например, вот это — батарея:

![](4.jpg)  

А что вот это за хрень, мы так и не поняли:

![](5.jpg)  

В 11:30 нам сообщили, что номер свободен, и заселили в номер.

Интерьер номера
---------------

Номер состоит из двух комнат и санузла.

![Первая комната](6.jpg "Первая комната") Первая комната 

![Вторая комната. Что темно — это не недостаток номера, а кривые руки фотографа. На самом деле там светлее.](7.jpg "Вторая комната. Что темно — это не недостаток номера, а кривые руки фотографа. На самом деле там светлее.") Вторая комната. Что темно — это не недостаток номера, а кривые руки фотографа. На самом деле там светлее. 

Ресторан
--------

Ресторан отеля работает с утра до вечера (ночью вроде бы не работает). Завтраки у них стоят 120 грн, и кроме завтраков есть меню где-то на 10 страниц.

Мы с дороги заказали завтрак «картофельная зраза, яйцо бенедикт и ещё какая-то фигня». К этому завтраку я заказал чай, а невеста — мятный латте:

![](8.jpg)  

Завтраки заканчиваются в 11 часов. Через 10 минут после окончания всех завтраков невеста захотела поесть :). Ресторан не растерялся, выдали меню и сказали «заказывайте». В итоге невесту ублажили пельменями:

![](9.jpg)  

Обед мы проспали, а на ужин съели взятую в дорогу еду.

Спа-процедуры
-------------

После завтрака мы пошли заказывать спа-процедуры. Перечень и цены не отличались от того, что у них на сайте: https://higinaspa.com.ua/procedures-ua

Мы заказали на первый день:

- Для себя общий массаж и прессотерапию
- Для невесты общий массаж и шоколадное обёртывание

На второй день:

- Для меня стоун-массаж и фитобочку
- Для невесты фитобочку и массаж головы.

Эти восемь процедур обошлись нам 2690 грн.

Прессотерапия
-------------

Про эту штуку я читал, но раньше не пробовал. Вот сегодня попробовал впервые. Итак:

- На тебя одевается как бы «костюм» из плотной ткани.
- К каждому элементу костюма присоединены трубки для воздуха: к каждой руке, голени, бедру, животу, ступне.
- Элементы костюма по очереди то надуваются, то сдуваются, тем самым устраивая тебе массажный эффект.

Мой вердикт: в целом прикольно :)

![](10.jpg)  

![](11.jpg)  

Общий массаж
------------

Мне в этом отеле общий массаж не понравился. Сотрудник делал его очень быстро и жёстко, и, такое впечатление, что думал он о чём-то своём. Я подозреваю, что он просто устал. Если б я целыми днями делал массажи, я б тоже устал :(

Итого
-----

В целом отель хорош. Персонал заботливый, еда разнообразная, спа-процедур много. Есть маленькие недостатки, но они не принципиальны. Моя оценка (пока что) 5 с минусом по пятибалльной системе.